{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 펜션달 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数については、1人当たり20,000ウォンの料金が加算され、乳幼児も含まれます。 午後8時以降に到着される場合は、事前にご連絡をお願いします。 平日は平日料金が適用され、金曜日、土曜日、祝日の前日は週末料金が適用されます。 予約前に払い戻しポリシーを必ずご確認ください。当日予約当日入室の場合は予約と同時に入金をお願いします。 予約人数を超えて入室される場合は払い戻しできませんので、ご注意ください。 予約後にペンションや客室変更をご希望の場合は、当該予約をキャンセルして再度予約してください。 チェックイン後はただ一組用の一軒家ペンションを利用することができますが、平日は個別予約が可能ですが、週末は一軒家ペンションのみ利用できます。 ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、暑い夏にはプールが利用できます。 プールは6月1日から9月30日まで利用可能で、午前10時から午後7時まで入場可能です。 入室当日は午後3時からプールのご利用が可能です。 泳ぐときは半Tシャツ、半ズボン、ラッシュガードなどを着用する必要があります。 退室時間は午前11時以前で、プールと客室を返却する必要があります。 カラオケ、フットサル場、室内バーベキュー場、駐車場、レトロゲームセンターゲーム機、トランポリンが利用でき、周辺には江華島リュージュ体験場、長花里日没眺望地、摩尼山入口、外浦港塩辛水産市場、東幕海辺,　電灯寺,　江華ナドゥルギル7コースなどの観光地があります。 ペンションの近くにはスーパーとコンビニが約5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数については、1人当たり20,000ウォンの料金が加算され、乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "午後8時以降に到着する場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "午後8時以降に到着される場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "平日料金と週末料金はどのように違いますか？",
            "answer": "平日は平日料金が適用され、金曜日、土曜日、祝日の前日は週末料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約前に払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約で入室する場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "当日予約当日入室の場合は予約と同時に入金をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "予約人数を超えて入室される場合は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約後にペンションや客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約後にペンションや客室変更をご希望の場合は、当該予約をキャンセルして再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と時間はいつですか？",
            "answer": "プールは6月1日から9月30日まで利用可能で、午前10時から午後7時まで入場可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはチェックイン当日から利用できますか？",
            "answer": "入室当日は午後3時からプールのご利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "泳ぐときは半Tシャツ、半ズボン、ラッシュガードなどを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以前で、プールと客室を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江華島リュージュ体験場、長花里日没眺望地、摩尼山入口、外浦港塩辛水産市場、東幕海辺、電灯寺、江華ナドゥルギル7コースなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはスーパーとコンビニが約5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 599
    }
}